{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 하얏트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせに基づいて宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様は朝食の提供特典を受けることができます。 トーストとコーヒーを提供し、客室ではネットフリックスの個人アカウントを使用して視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供特典はありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は朝食の提供特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "提供される朝食はトーストとコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの個人アカウントを使用して視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 381
    }
}